Утилита служит для отслеживания появления новых снимков, которые будут удовлетворять интересы пользователя. Параметры интересующих снимков и район интереса, который должны покрывать новые снимки, пользователь задаёт в подписке, которая создаётся с помощью webServSubscription.   